有冇人聽過CSM Media Research

係乜黎
見佢成日請人，係咪西工黎?

中國廣視索福瑞媒介研究有限公司，原名央視-索福瑞媒介研究有限公司，簡稱CSM，CSM是CTR市場研究與Kantar Media集團共同建立的合資公司，致力於專業的電視收視和廣播收聽市場研究，為中國大陸地區和香港傳媒行業提供可靠的、不間斷的視聽調查服務。 CSM媒介研究的業務涉及電視領域、廣播收聽率調查、體育與媒介研究、新媒介研究、媒體專項調研。CSM宣傳擁有世界上最大的廣播電視受眾調查網絡。